點解周杰倫可以中台通殺咁屈機？

中國人覺得佢係愛國
台灣人又覺得佢撐台灣？

呢樣真
仲要兩邊都有晒cap 圖黎說服自己

陳奕信咪係, 其實而家D人都係欺善怕惡.
網上都係擇弱而噬, D人針政府唔針有錢佬, 因為有佬唔駛買佢地怕, 有錢仲可以搞鳩佢地, 反而政府無得出手還擊.
比起問題源頭, 佢地傾過擇個弱者黎圍.

依d咪關公囉

eason

因為條友根本無講過政治嘢 對中台fans都幾好

咁港呢

才華

自己作曲填詞編曲，加分
識自彈自唱
作品好聽
唔會為求快上位，走捷徑（例如撈政治水）

毒撚無人理